長文慎入 香港人果種[自卑]跟本唔配有民主

睇番有民主的國家 佢地有既除左係較高的教育水平、擁護權力自由的意識外，其實最大的原因係基於對自己民族的一份自信同認同，佢地相信所有人民都可以作最好的選擇所以放心交比人民。

而香港，起外國人眼中，你要說服香港不是中國的一部份有點難證明，成日話中國人中意踩中國人，香港又何嘗吾係??香港人果種自卑係根深柢固。

起演藝文化而言，近年好多香港本地明星上大陸發展，仲要發展得吾錯，eg GEM EASON McJIN WILLIAM ANGELABABY 等。香港呢個甘細既地方可以起大陸呢個地方有存在什至係競爭，增加香港起演藝文化的地位。香港人既第一個想法吾係支持 吾係覺得自豪 而係覺得人地點解要上大陸搵錢 果種自卑真係好可怕。

講呢一方面點少得祟洋的港人，起男仔而高言，成日起高登見到D 討論毒品應吾應該合法化的時間，睇到d 留言 吾少人好明顯係受過中學通識教育的磨練 有正反立論 留言有強，但亦都有吾少第一個句係 JUSTIN BIBXR日日食啦 人地外國都好多合法化啦 香港真係落後 呢句起邏輯上的錯我諗吾需要解釋，最慘的係好多香港人覺得外國就是比香港優勝，跟佢冇錯，呢d人係可以有民主?

起女仔而言，成日著住踩自己民族的品牌的衫行出街，三五知已一齊著全holiSatXr AnF 等去海灘打卡，諗盡辦法影一張夏威夷風情的相，再圍爐取暖。真係好好笑。外國人跟本好多歧視華人，人地吾會覺得你有taste，個情況只係好似覺得你幫佢養緊平易仔甘。仲有一點香港女仔成日投訴香港男子質素差，又吾夠高又吾大隻又吾靚仔，同鬼佬差太多。香港男仔吾洗灰同自卑，自卑的係佢地，佢地對自己地方吾夠自信，你睇日本? 香港男仔平均可以話高過大隻過靚仔過日本仔，但人地日本女仔普遍相信本地男仔，明顯係對自己民族的一份認同，港女? 行過吾笑你毒叫尊重。

最後，起文化素質方面，點解香港人會覺得外國係好d ?? 好多一定係冇出過國或者冇同過外國人相處，品格內涵中國人吾會輸比佢地。外國人懶吾做野最叻交功課果陣吹到天花龍鳳 中國人普遍比佢地勤力 外國人虛偽 明明自己起果個覺範疇吾叻冇興趣都可以扮到好interested甘 中國人吾識就吾識 吾會扮野。

香港人想有民主，先要對自己有信心，吾好成日覺得外國屎香，先會進步。

吾洗吊我的字 隋心而發 吾睇請走

又素質 又5p字 屌你老母

BYE

(Show Blocked User - 靚仔要剪剷青)
請善用起底功能

唔走呀 吹?
屌你老母臭閪

冇咩問題 我有講錯？

掰

垃圾